她此前曾在副检察长办公室任职，曾在最高法院上进行过9次辩论，其中包括去年的两次。 伊丽莎白·普雷洛加尔在最高法院就堕胎、枪支问题展开斗争之前被确认为副检察长 
 《华盛顿邮报》还报道说，“他在公布决定时，有可能还会宣布副检察长、副检察长和副检察长的人选。” 解决司法部需要一个团队詹妮弗·鲁宾| 2020年12月27日|华盛顿邮报 
 尽管法官们还没有回应这一请求，但考虑到此案对联邦的影响，他们可能会允许代理副检察长参与。 最高法院将于11月4日审理天主教机构是否可以拒绝LGBTQ父母，克里斯·约翰逊，2020年8月19日，华盛顿刀锋 
 奥尔森后来在2001年被布什提名为副检察长。 同性恋婚姻是如何赢得的:HBO电影拍摄的8号提案的破坏|蒂姆·蒂曼| 2014年6月6日|每日野兽 
 她的律师还表示，劳伦对自己的行为感到“不安和尴尬”，她说这“不符合自己的性格”。 设计师的侄女在雅痞航空愤怒|汤姆赛克斯| 2014年1月8日|每日野兽 
 她的一些书是在房产出售前从她的律师那里买的。 你能从作家的个人文库中了解到什么? Richard Oram | 2013年9月17日|DAILY BEAST 
 埃琳娜·卡根(Elena Kagan)法官被回避该案，因为她以副检察长的身份参与了诉讼。 平权行动的生命! 最高法院发生了什么Adam Winkler | 2013年6月24日|DAILY BEAST 
 研究显示，在过去，总检察长在最高法院的胜诉率约为70%。 奥巴马在最高法院糟糕透顶的一年Adam Winkler | 2013年6月21日|DAILY BEAST 
 好吧，你告诉律师你愿意接受那五万英镑，但你不想要那个名字。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 克利夫顿先生，我知道你是被雇来处理已故安东尼·克利夫顿先生事务的律师。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 这就是这件事过去多年以后，家庭律师的回忆。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 不幸的“涉水者”现在鼓起勇气宣称:“如果他想要得到满足，他的律师应该为他得到。” 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 第二年，坎贝尔被任命为副检察长，他是达德利的骑士和成员，一直代表到1834年。 大英百科全书，第11版，第5卷，第2片|各种